三毛新目標風向係散播失敗主義

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

話宜家勝利緊，又話導人打飛機，係鬼。

話失敗，又話三毛，散播失敗主義。

咁要咩風先岩

feel到成班做緊嘢

與世界民主體系連成一線 對抗極權統治國家

已經FEEL到成班借題發揮

好多3毛故意喺標題放負能量
但人內文又好正氣

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

裡應外合

又係依啲招數

推

事實係我哋已經輸咗
幫下啲人數先啦
一日比一日少

無視所有負能量

push